覺得女朋友已經對我冇晒feel

玩

分下行好難咩

係佢fd黎左之後就一就同我保持距離

奶過佢隻閪未?

叫你分行打字啊

sorry...

未

居然無人屌個挽字

真係睇到眼花

我第一次開po大家唔好鬧我

咁扑過未呀

仆街仔識唔識分段打呀屌你老母你條女比人玩啫冇野嘅人地玩完就會比返你嫁喇最緊要都係你條女比人中出啫你衣加係咪睇得好撚辛苦呢我屌你老母唉仆你個街啱啱我就係咁樣睇咗成分鐘呀屌呀生你中文唔撚合格都算喇我當你一介粗人冇咩文化但唔該d基本野即係分段嗰d拍爛檔做足少少吖唔撚係好難嫁啫㩒個空格鍵就得嫁喇

連個玩字都唔識，準備戴綠帽啦on9仔

扑過

挽救？
挽回？
挽留？
挽狂？
挽鞋？
我挽你老母呀傻仔 學好打字再出post啦

你地真係好惡

一係分行一係就加標點符號啦 睇到1999

懷疑樓豬係硬膠廠長個fd

分完衰過唔分

屌仲衰過唔分

挽你老母

傻西瓜 挽你老母
條女比帽你 合情合理